[暗榮] 無雙Orochi 3 (4)

中文官網:
日文官網:
Q&A

Q : 一開頭打咩難度
A : 是但啦唔好簡單就得啦

Q : 邊隻角色好用
A : 一開頭有隻本多勁到pk 其他自己發掘下

Q : 今次隻買唔買得過
A : 都係果句 好過真3 8

Q : 買PS4定 Switch 版
A : 兩邊都會有 D Lag eg: Ps4好多人果陣少Lag Switch 版出神術都會少lag 雙打會LAG 畫質得720p by 眾巴打

Q : 點樣神格化 覺醒
A : 蓄夠300hit 跟住打死果d 混沌佛地魔

Q : 點解專武廢過其他武
A : 上手度熟哂＋19

建議有混沌程度既關都打左先

Lv上げ方法

武器に属性パーツ「練磨+10」を付けましょう。
オススメ場所はSSの「剣豪と人斬り」（難易度：難しい）です。
効率よくやれば1回6～8分程度でクリアすることができます。

刷經方法去第二章上杉
用奬勵人物難度無所謂
女忍R1+正方再三角無腦完場
武器裝練磨10（有更好咁解）

最後講句 屌你暗榮
虎媽係井伊直虎
嗚呀虎媽好正

虎媽散華

我打支線糧食 出晒王異同熊姬 得熊姬專武 正常?即係要打3次先拎得晒?

8成都係敵方陣營>打一獲>歸隊
個個都8奇上身 搞一輪就係為左歸隊

仆街見人地一野拎晒熊姬同王異專武

pawn 子你無得打wc 就好得閒打大蛇

建議應該係最低要求

上集其實幾正，先打一關會死人嘅，跟住再時光倒流返去救佢

而且上集不輪軍營同揀關個介面都做得好靚
仲有軍營唔係淨係得武將，仲有啲士兵可以傾偈，有時啲對話都幾過癮

雷 換咩好

最低還最低
建議還建議

銀屏

九尾表現如何
呢個大奶淫賤女人

遠呂智好似唔多好用

好想試下steam版睇下可唔可以推到神格化唔會fps drop

揀武將介面好亂 又冇得跟陣營排

1070 應該夠做

發覺有啲專武好高攻
例如奧丁 佢啲武最高出極都係5x攻
但專武就68攻
但又有啲專武升爆仲低攻過3星升爆
有時手快快入爆晒把武點知刷左把專武出黎又高攻過佢
搞到又要入爆多次技 晒左啲天舞天攻
最慘啲混沌成日出係建議40lv樓下既關
屌你啲混沌同天舞識讀心

想問下渾沌亂入有冇次數限？
同一關我一日唔完場佢一日都會繼續亂入？
啲金技係一定要殺佢先會跌？

多兵嗰陣應該食cpu多過食display
早知買steam版啦

可能係第4,5章 啲專武特別高攻

等到十月唔洗玩佢啦

前幾代都整得好好睇，明明照用都得，係都要轉用選單

十月尾嗰兩個DLC先有幾個劇情

如果佢出個無限mode or 將星mode 就好

無限MODE即係上集拎混沌嗰個?

將星MODE又係乜黎架?

比起遲左成兩個星期出我怕電腦版冇人online多d
個個都玩ps4版

PS4有人ONLINE，但係狂斷線，同無有乜分別

好撚勁

無雙7 既

dlc有個挑戰mode 可能係類似無限mode咁

招正方>正方>正方>三角連打
Op到癲

繼續J

次次玩無雙都諗起條片

買Steam版好定PS4版好 ?

想問除左雅典娜and九尾之外，仲有咩女角又屈又好J?

雅典娜無腦到
一野r1 o 成個場清哂

玩完第二章，哪吒兩個款睇落人類果隻好用啲

幾時先有希臘啲神棍用

第一集最正
分三國戰國幾條線

玉藻前
淨係出普攻同奧義 出奧義個時挺起個胸黎行都幾正
不過出合體神術把聲

故事唔夠又咁多人
搞到好多角色都空氣參戰咁
武藏小次郎就係例子
宗矩都要埋到妲己堆先叫有少少戲份

2係幾好玩

人物收集得黎又唔過癮 屌比起上一集差好撚多

好用喎
完全唔駛用神技
淨係三角x3
或者不停口 9斬已經好好用

同意
用緊真遠呂智
混沌照樣無腦正方

再加埋吸活 吸生 神速 冰 火
好爽

其實係咪得直虎會乳搖
寧寧同甲斐姬呢啲打哂個心口出黎都無搖

之萤無玩過戰國，淨玩過三國無雙2－4。尋日買左switch 版用甲斐姬，好撚正，又靚又成熟味

寧寧好淫

收集專武都唔夠以前觸發條件再打貴重品正

其實我覺得今集似係無雙8唔好賣蝕太多
所以急急腳出一集補貼下

d挑戰咁撚on9

我用
誘爆 吸生 神速 勇猛 增廣 冰 火 地擊
混沌當切菜

合體神術嗰D好煩
成日斬到興起唔記得用

暗榮隻doa6想玩限奶令

合體神術唔算煩，最煩係無雙
大部分武將無雙都俾人削左，好難殺得多人

係啦 佢唔係無雙8炒粉都唔會肯出大蛇3
本身大蛇系列就受歡迎，可以用3隻角任轉
劇情又任佢發揮，唔似三國定死晒d劇情無得改
大家又玩左咁多集，劇情重覆又重覆玩到悶

其實玩無雙真係唔太在意佢劇情有幾創新

又唔係咁講, 有時都想佢出D[史實]之外既野, 例如IF劇情
再者如果唔在意佢劇情創新既話大蛇都未必hit得起

同埋人物之間進入呢個世界前既時間點好似冇咩點考究
以孫權為例
佢出場時已經係陸遜擔大旗既時代
但見返已經死左既老豆同大佬出黎好似好平常咁
雖然呢樣野第一代已經係咁

戰2 淺井最後冇ON9反信長

啱啱開始玩 本多招衝浪神術好爽

玩大蛇其中一個原因就係想睇if同埋唔同角色既互動, 好似以前伊達政宗同司馬懿咁幾過癮

最後都係用本多解

今集政宗同夏侯惇

我指普通三國無雙
普通無雙劇情跟演義去其實無人會怪佢

拎左張飛之後發現張飛都好撚屈
無雙仲要勁唔洗怕打唔夠數

張飛係好勁

三國清泉
普遍三國撚都弱過戰國
但佢同關二哥都好撚勁

雖說Switch版人數少D
但其實都好快劈到2000人以上
單機又冇話咩位特別LAG
係唔知點解條PV咁撚趕客

戰國我都只係用女忍、本多、雜賀
升三國既更多
司馬懿、司馬師已經升爆左

戰國三角有位移勁好多
加埋前期就比本多同前田慶次2隻無腦角你用

女媧依舊係咁難用

前田都唔算前期，好似都成第四章先出支線

司馬懿淨係識出c4
打武將好似有啲慢

有次用佢諗住出無雙收頭完場
隻手短到撚到打空氣

佢招無雙

得個樣
但又唔夠雅典娜bb正

人數少啲？

其實唔駛升爆啦，我拎趙雲 孔明 呂布個女 3個去打混沌，3個都係四十幾lv(無天舞三極)，都輕鬆贏

司馬師要用炎斬，C4及C6接影技或普通神技
司馬懿就C3捉人睇情況出Ex技或影技接

我比較有愛啫，仲要升埋長宗我部元親

Switch load兵較慢
佢問題係出於連線上，以前火紋無雙連機會唔見好多兵

想問你地成日話本多勁，係因為佢支神器?

其實switch 版以手提機黎講畫質已經好好
又唔算lag

司馬老豆招c3係咪有bug，我模擬果陣成日係堆人度都出唔到

我都用緊女忍 R1正方C3
不過打渾沌之源就好唔得

另外我幾鍾意用隻神豬

點解井伊直虎叫做虎媽

前田慶次定本多好用d 把神器都一樣

我都唔知有無少人到, 玩普通難度下下二千幾人, 夠晒

不過開過單機雙打, 2P 啲敵人唔會消失, 但會定格任你斬.... 機能問題

最難頂係仙界場嗰撻藍野唔知咩黎

可以WIKI 井伊直虎

唔用屈機野唔夠快打修羅既強化武將(拎專武), 睇黎要整定隻天舞以備不時之需

今集應該叫無雙二五仔
170隻角起碼160隻唔係串鳩啲神就係做二五仔

佢係井伊直政義母
但係處

直政我屌你老母

岩岩收到風缺貨，要月中先有大貨番，如果想438買要等下

早買早享受, 遲買貴幾舊

睇手感,歷代到今代都係一樣,本多攻擊範圍比較大,慶次一起手果下仲要唔長唔短,但有d人唔鍾意本多c技難控
我兩個都升爆咗,但手感鍾意慶次多d

本多新加招C技好撚好用
咩人都秒

兩個新技都勁,不過慶次新技最後果下風唔係埋牆都好難食晒,兩個強喺神器,但都弱喺神器,一打修羅幻靈獅鷲,呢兩個好易出事,最全面屈機一定係奧丁同雅典娜

其實出多D女角已經有人買

無雙8限奶令is無肉人類智慧

奧丁d新圍高到唔正常 1 lv 507 仲要d技屈到

*三圍

有關外傳偽關原之戰黎
又係寧寧做主角
完全致敬返戰2寧寧線尾關

大家係咪會用「獎勵角色」玩？

開頭用唔知係c技要蓄,覺得已經好屈機,到打打下發現可以蓄時,直頭覺得用佢打修羅就好似出去散個步就收到一堆人頭

點樣蓄c幾可以蓄 定全部c都可以 刷經 升爆左但未用過黎打睇三圍都覺得痴線

求問 c技即係正方+三角 定係 就咁三角？

儲緊果時成日比人打

要時間停止

C1 = 三角
C2 = 正方 > 三角
C3 = 正方 > 正方 > 三角
C4 = 正方 > 正方 > 正方 > 三角
C5 = 正方 > 正方 > 正方 > 正方 > 三角
C6 = 正方 > 正方 > 正方 > 正方 > 正方 > 三角

所有都有得蓄,按實三角就係,蓄滿招技特效會變紅色,你會發現新世界

全部
騎馬果時都得 仲要大大力

痴撚線英雄 做壞晒

打修羅有陽炎嘅武將一定要開時間停止,基本上升爆咗嘅奧丁都係兩下比人秒殺
最狗係打有幻靈嘅關,有時蓄技睇唔到地下放咗個陣,一下噴死

想問咩係有陽炎既武將

第一次同人連線打見人用奧丁 無啦啦全場敵人停晒 跟住打大佬果陣先知係奧丁放 勁到 拎完隻人物發現 係普通神術黎 痴線 公廁技係時間停止

全身著晒火有閃電圍住個身果d
遠呂智喺中間不停回血果關,你殺死妲己後,卑爾呼會陽炎

奮起？

反而想問見到陽炎武將係咪一定要有斬先打得快
依家想打支線拎寧寧專武, 但入到去要打10個陽炎武將, 仲要個個都天各一方

童顏meiko iboy

其實以前無雙日文時叫慣咗做陽炎,佢而家好似真係叫奮起
我淨係知我用雷斬打佢地都係秒殺,但我比佢打中都係秒,特別有時用d四十級左右嘅角色時

屌回錯

想問戰國武將用蓄力攻時，有時會反彈回頭咁？ 同埋影技點出？

就咁蓄力攻打唔到武將
影技打打下禁X

求details
我馬超咁樣都秒殺唔到修羅d陽炎

雷斬換風斬，吸活換三極？ 再加個天X 滿血所有攻擊有屬性
鳩up下

有無人鍾意用王元姬
今集好似弱左啲
但係招固定神術可以一下秒一隻

唔係唔得既，不過咁玩所有敵人俾你砍幾下就死，冇乜刺激感

奧丁裝3極+風斬好 定炎雷+風斬好 有冇需要用冰

冰呢個屬性同好多嘢衝,我覺得個角色係玩純正方先好出三極,好似真遠呂智同王元姬就適合啦
吸活係垃圾技能,我用惠酒都叫人人有份,吸活只吸一個又吸得少

呂玲綺應該點用，用落手感好怪

C6加攻無限loop

用雅典娜真係驚部舊ps4爆炸

用女忍者返唔到轉頭

已經升到498

我想玩下大喬，但試完覺得佢好難用
小喬勁好多

好似無乜人用綾御前咁嘅

用落覺得範圍唔錯，而且C技好大力

小喬攻擊技好霸道

關平都唔錯，不過要加神速

支線親子
大家點7分鐘打到虎媽
次次都差啲

三國人物啲 啲覺醒無雙 型到痴線

有冇人好鍾意用鐘會 三國8改左佢把武器 用番無雙7模組型好多

型係型, 但我覺得硬係仲差少少, 冇以前咁detail
好似以前咁無雙個時D動作都好易睇

好耐無玩過斬草驚覺得好好玩

王之財寶

用本多100lv打修羅難度，有一關支線要打7不可思議，最尾隻巨大化幻靈比佢一招地爆ko,又扣得佢少， 但明明打其他全部都冇問題，有冇人咩事

招無雙叫翔天劍 好鍾意d 用氣馭劍既角色

有無人用孫尚香
係我最中意既角色

switch版係咪冇晒貨？

真三7個時好鐘意用
勁屈

有冇人練爆隻玉藻前？
佢勁唔勁？

thx

呢個真 以前隻game 個武將視點同啲動作 流暢度好似仲高啲

尚香
由三國2 玩到而家
招大廢左好多

我都係 一個人打好似好難成功

之前有巴打話“跑都跑哂啲時間”
中丫，仲要等佢哋講嘢

都已經秒住殺，但都係唔夠時間

差十幾秒

需唔需要支援

我想問雅典娜點出對翼出黎衝去敵人到？
呢招點禁出黎？ 唔係成日出到

兩人玩差15秒就fail
根本要你玩簡單直過秒啲武將

Btw同一關 點解我差1隻武將搵唔到喺邊
打本多前全清 打鮫前又全清，都係差一隻

個人覺得新嘅神除咗宙斯之外隻隻都好屈

落去黃金睇，有啲價$650, $580
傻的嗎？

岩岩新玩 玩左幾粒鐘

揀武將會唔會太難睇
岩岩新玩得幾10隻 都要係咁揾
遲d百幾隻 咪睇死人

新手想問下
爆機總共有幾多章

5

而家用緊素戔嗚
就咁正方都夠用
打低對方後就L1正方打返起佢
然後又再正方

你講得啱呀，今集個介面真係最令人失望嘅其中一項

其次係cut咗op，仲有武器唔可以直接食武器，一定要解咗先

炒得仲癲過隻蜘蛛俠

買數位版算，黃金game狗正垃圾。

其實D巧珠好似真係冇咩用

食水深到

580都算，650有冇傻閪買呀

$580同$650我都唔會買

頭2日／預訂都係400中，點解蛇3都可以炒得起

貴過psn個價已經可以叫佢收皮啦

我好幸運識到人幫我買$400
真係估唔到會炒得起

無雙系列啲人唔係話玩到厭、無難度、無新意架咩

個ser好似改善左
連線由10場有8場斷變到10場有2，3場斷

求幫手

房間號碼

0610983

已入

輕輕鬆鬆

其實唔難

請問有冇人知黎緊dlc
除左有衫賣外
會唔會有多d關數或者人物會加？

想問玩連線係咪要轉語言或者語言先入到

我 修羅專武 任對神的抗爭 唔知係咪入左bug 殺一大堆幻靈都係得7/9隻 冇升過隻數 卡住左 重開幾場都係咁

平時三國戰國都已經唔會買
但大蛇就一定買 貪佢玩得晒兩邊d人
我諗應該好多人都係咁諗

偷跑買都係$468
爆哂機有咩做？
DLC得新衫？

係咪嗰關要殺左某幾個武將先
如果唔係會不停重生

低能一問
係咪裝咗三極就等於唔洗再裝炎。冰。雷？

係 點搞呀巴打

佢好似會提你殺附近既武將架
之後地圖個武將會有框框

Ok 啦巴打唔該晒原來唔係鳩打 係打完武將佢出果隻先計一隻幻靈

上store度睇啦

試過我中文同日文朋友玩到

佢話我account所屬地區唔支援，應該點轉區

啱啱打完五右衞門偷野個支線任務
好撚好笑
張飛俾五右衞門昆左去撻野後係咁撞到熟人
最後仲要撞正一對仔女
搞到俾佢地以為張飛為左買酒做賊

最後一關4分鐘KO 3隻幻獸自己打就好難（時間上）
一搵朋友幫手，KO埋洛基都係用左7分鐘

係咪死ser?

無雙亂舞 無雙奧義點出
我switch版
係唔係就咁襟圓圈

我以前係ps2定psp係咁用關平 周泰屈人
而家唔識

有冇巴打知道邊一關會有5個將

第二章 追随女神的色狼
中路往下觸發兩班伏兵⋯⋯

求解

根本個價過左digital已經冇人會考慮

有無人知稀有石除左渾沌同做任務，有咩方法拎到？

今集支線劇情仲正過主線

用簡單打

想問下打阿瑞斯專武個合體神術點打最好

我買450 見到有人放二手400 430

仲要啲黃金狗副面口 ：係咁貴架喇，你買定唔買丫？

所以slim 玩唔玩到呢隻game 順唔順

呂布成個低能仔咁
鑊鑊都自己鳩衝出黎

其實翼鞋好勁 有啲位可以跳返上去高牆上面
姐係地圖有單向箭咀果啲 可以逆向跳返上去
當然太高跳唔到
片倉係翼鞋 而且固定神術清兵都好勁
通常有固定神術挑戰我都會帶
跟住再帶一隻神聖之劍拎黎行路
試哂咁多隻拎神劍既
關興唔錯 幾好玩 固定神術又係好用
除左本身武器拎神器果5隻 其他人既神術都太低傷
拎黎當輔助行路跳樓梯用仲好
行路快過飛馬赤兔 又少左啲上馬落馬動作
神劍衝緊換人果時仲會有交替連段

呢隻幾型幾好用
不過清兵慢左啲

用野豬刷combo或者燒幻獸都好爽喎

野豬超爽

試角色果度果兩隻武將可唔可set唔檔,成日block 7我試戰國武將啲三角技，煩到癲

佢地應該無擋，系統設定神速技打埋去敵將度會彈刀，除非打到佢飛起咗，好似係

哦唔怪之得啦

乜原來而家炒到咁撚貴
好彩一早偷跑幾日$438買左

馬超野豬騎士我覺得爆發唔夠
反而寧寧、小喬仲勁

暗榮可唔可以還番用喬美麗既大喬比我
大喬越出越靚，但係佢用棒棒搞到成日玩佢兩次就放棄咗佢，是咪我對佢唔夠愛

上集單扇大、小喬都好用，但小喬速型更強

雅典娜出神器大技lag到仆街
利伸：pro機

阿瑞斯d技成部吸塵機咁

我pro機又冇乜

呢家風氣係咁
偷跑享折扣，正式貴幾舊

隻Game正常就係既
無雙8個2手價係插水式咁落

真三8辣殺驚

爆左機了

非pro機 神格化角色出既固有神術 全部都lag

殺奧丁 好似係

欲知後事如果 請期待orochi4

好順

請期待orochi 3 魔王再臨

有冇switch場？

伊達政宗俾小喬玩弄
仲要俾小十郎串

周泰集集都咁屈機...
左慈反而弱化咗

宮本招R1+O勁撚到癲, 兩隻分身一齊攻擊, 對啱位直接雙倍攻擊力..

請期待orochi 3 ultimate

請期待orochi 3 dlc

支線故事：解開七大不可思議之謎

想問一下點樣可以去一開始就上到第一支旗嗰個地方

係咪大陸為特典昆水二次包裝單野搞到自由蝗衝哂黎買

因為呢隻唔係一出半日即少貨炒

都消化兩三日後先開始炒

有啲支線故事真係好好笑

終於有一關係小喬做主角
好正

張飛

長板橋英雄變左小偷

玩果陣唔夠細心，其實佢係本身願望就係殺奥丁定係放棄願望幫人類？

求救，點解我修羅s左，又一次解哂3個任，都拎唔到專武

淨係話要復仇 但冇提過因果 睇到一頭霧水

要跟佢指示迂迴上山
跟住佢行就得
如果一早衝咗上去就觸發唔到劇情

略略有提過佢當初比奧丁搞到D同伴死哂
知自己唔夠奧丁黎先假以投誠
BTW未打哂

記得好似有提過奧丁吸咗佢力量

一開頭周瑜收信+知道政宗跟埋去
如果唔知因由既話

左慈同劉禪D對話後面既意思都幾深下

無雙成日寫到阿斗係扮蠢

已經分唔清佢係咪真蠢

想問下有時陣型畫面有得睇啲人獨特對話, 之後有無得重溫返?

故事模式冇得轉難度 ？想轉返普通

突然搵到，冇事了

啱啱返到香港 想買switch版
想問下邊度平

去鑑賞果到搵返個角色睇對白

唔該巴打!

想問連線玩 係咪無得一齊clear?

為甚麼老是遇到熟人

支線7分鐘打虎媽係咪一定要簡單 d路長到

我自己覺得佢堅扮蠢

我記得37晉End有幕講劉禪投降
行過司馬昭身邊時細細聲講左句「之後就拜託你」

記錯唔係END
係滅蜀嗰關

真三七果陣我本身買咗日文版
最後賣咗 再買返中文版

果陣佢唔投降都對抗唔到啦
啲精兵都俾姜維拎走哂 得返啲老弱嘅係度
勁就勁在鄧艾 真係夠膽行山路過去

係屯門同信和問好多間都沒貨 要月中先有貨
信和有貨既買緊488-550都有 (昨日買)

唉屌 咁貴
下個星期走 希望走之前會平dd喇

前日188 49x

有冇邊幾個簡單暴力既角色推介？
本多、慶次、張飛、關羽、須佐、孫堅，仲有邊幾個？

除左虎媽仲有邊個出無雙會乳搖

你下星期走咪俾多$50食炒啦...好過無得玩

有無人鐘意用孫權， 好鬼好用...
btw 想問你地係咪都係升爆一隻先, 之後再升其他？升爆一隻係幾多lv?

孫堅騎馬C技好撚型
BTW姓孫既男人都識龜波氣功

C4自帶炎, 唔夠傷害都唔怕, 控住係天BBQ
我係用死3隻, 但唔駛用個D累積升, 爆左主線之後整好一把武就夠打修羅(同LV冇關)

點解第二集開始甄姬同曹丕、曹操、夏侯惇都咁遲入手

我本身諗住曹操會登場得霸氣D
至少都好似2果陣馬超忍手唔殺佢咁有段CG睇下
點知只係同其他人一樣咁走左入黎呢個世界
身邊仲要冇典韋/許禇護住

有1.02更新
知唔知更乜

作為「西國無雙」既立花宗茂要經外傳空氣參戰又係好低能

福島正則50%血以上失敗咁
明明我一見到人就奧丁時間停止秒咗佢
但佢都係咁扣血

曹丕算係咁

點解本多無神格化

唔神格都夠做

曹操突然空降就加入左
今集真係好on9 人就夠多 但個主線故事真係好垃圾

見到真三8咁仲唔快快手出貨cap返D水咩

攪連線喎

一尻樣斷

其實寫好少少
話劉備同孫堅都認為要對抗神/初期打信長一定要有曹操既智謀幫手先有機會成事
之後發散人打聽曹操下落
再整一關救佢
咁都已經收貨
但佢班友竟然埋到去先醒起有曹操呢個人咁

比一開始好左好多啦個網絡 起碼打10場先得2場斷
不過作為一隻game會連到斷線都係唔合格，一係就咪出連線mode

島津豐久都識龜波
我覺得都算簡單好用

角色對話有D前作劇情有既組合都冇
張飛+本多講湊女經
徐晃+宮本修行

我覺得下集留返普通神術就夠, 固有同蓄力神術減低左爽快感

新手想問下武器裝咩技好

加長返個人大絕

主線亂鳩黎無咩劇情
反而支線有創意幾好笑

出返8個環既神出黎+冥界
又一集

最驚喜都係寧寧外傳
東西軍
石田對德川
完全係關原之戰

冥界又係好題材，哈帝斯 閻羅王之類又出得

佢扣血係因為嚇親唔係因為俾人打
你要佢冇事就要一路拆嗰d怪談
每搞掂一個佢就會加返血

神界都分希臘北歐同東方
冥界會唔會哈帝斯同閻羅王打大架爭地盤

想問下玩連線，係咪無得一齊clear同一關？

無 得開房果個計

整返個西遊vs聖矢都仲得
反正人類係咪都會受影響

今集有無「天舞」武器屬性?

最特別到宜家先係得3屬

但唔好再用遠呂智串場啦

夠時間嘅 你唔好理下面個班2打6就得 同埋要夠力秒王
我自己係用本多打 2-3下c5可以打死隻武將 講緊修羅

開波附近個4隻王清清 順手儲埋合體神術同拎埋覺醒
之後佢地鳩up緊個陣殺張苞會經過嘅中間個隻2打6
殺完即刻上去跟實司馬昭 殺伏兵

之後順次序 用無雙收尾 司馬2 > 張飛 > 本多
一開始無雙條一次 覺醒一次 合體神術回多次 3次大技
最後殺直虎 殺完會出蛟 之後先慢慢掃蕩埋d 2打6武將

無遠呂智點叫無雙orochi
下集坦己落地府搵遠呂

有 不過要打第4第5章D混沌刷

曹操前三集都咁重戲份，魔王再臨仲做埋魏軍主角
呢個出場真係差，而且大部份招都無屬性，連平衡都未做好就火速上架，暗榮到底有幾缺錢

save低先

改個新系列咪得囉，反正仙界、神界都仲有記憶既 要挑戰多人數，就索性打埋羅馬帝國，或者好似Multi Raid打古人囉

點拎神器

呢D叫系列傳統, 遠呂明顯係0仔
btw 落地府咪可以打舊人囉, 你想打邊個都得

下集出埋撒旦啊路西法啊 真正群魔亂舞

你敢違抗身為巴力既我嗎？

拎返multi raid嗰幾個出黎啦
項羽虞姬實有野講

本身巳經係神級
唔洗神格
同關羽一樣

神格化埋唔洗玩

係咪暗示呂布冇神化唔夠本多打

喺到搵巴打幫手

又要爭一次女
咁唔差在出埋劉邦 張良等劉備認祖歸宗

要爆左機先可以拎專武

想問用唔用指定武將打係咪得300/600/900人黃金書分別 ？

戰國basara 本多 浮游炮 機械人

劉備:太太太爺
劉邦:滴血驗明正身先ok?

basara

想問神格化點樣chock 出來， 上網睇要打曬個d 混沌先chock 到

咪本身無雙覺醒變神格化

300hit期間殺死混沌之源就會出粒金晶俾你覺醒/神格化

又話混沌難度打贏混沌，就會加入
係唔係要主線Clear一次先得？

主線唔clear唔會有混沌你打嫁wo

試下先...要儲到300hit 再打混沌好似有d 難度

混沌成日死..

唔係呀 主線第三章開始已經有混沌亂入

無吸生唔好曬自己時間

有無帶三叉神器

我自己由第3章開始到打爆主線之後 嘅混沌關都有殺佢 但都係無出
直到有次見人話要一場混沌難度殺咗佢3次就出咗
我試咗次 特登等佢出3次 殺完佢真係加入咗
不過個陣已經打爆咗主線 所以都係唔太確定呢個條件關唔關事

想問下188而家咩價位

未爆機，殺過混沌三次都冇，或者真係要Clear一次

仲有酒吞果度有冇題過嫁？

無啦啦就收左真遠呂，都係最後先知

仲要點解化身都有真遠呂既力量

今晚係咪會有堆傳說服裝update? 官網無寫駛唔駛錢... 希望唔駛

想問下今集有咩英好用？雜賀都幾屈機下

甲斐姬正啊, 囡囡又好打

雅典娜

都係第一次出場就訓係到比妲己變真遠呂智

basara先正
本多高達

幸村 雅典娜 阿瑞斯輕鬆過
仲要未用天x同三極

三極無斬根本一般
係睇落爽啲

想問送特典送到幾時？

Basara人少但人設有特色
無雙依家太多人，無人氣果堆角色基本上暗榮都廢事理

睇太公望就知
技都廢事轉

大把外掛佬可以秒佢
唔好係人少地方咁睇唔開用速/技角色同佢單挑

佢d人設唔到你唔服
山中鹿之介真係有隻鹿俾套聖衣你著
豐臣秀吉又惡搞雷奧
上杉軍團變左寶塚歌劇團

但basara關設比較悶

而家出面賣幾錢到... 一陣出去買

同問

Barasa都係玩連技同爽度
石田三成啲招型幾多
依家無雙啲關卡都越整越求其
以前一關啲事件多到..仲要唔同觸發條件真係好玩好多

咁又係
用奧丁時間停頓 咩王都死

隻野本身霸體
根本玩互秒

太公望都算係咁
你望下吳國撚周瑜果啲真係到棄game都廢事用....

我爆左機同巴打打一場渾沌就拎左個人物

技術 帶隻奧丁去 人生從此簡單

Basara太動畫Feel唔中意

下 周瑜好撚勁喎

關羽 武鬥大會show time咁

人地有心design
暗榮食撚屎，D場景好似打緊N64咁

卑爾呼 勇猛 風斬 2-3下c1就射死左混沌

練師 我神器+Y屈到喊 永不落地
我第一隻100lv

剩係頭幾關用過 仲要有bug唔記得出咩招會係咁向後飛
一陣練下先

練師最屈係神器+Y then YYYYYX and then repeat and repeat

想知點先可以刷錢最快？
陣地強化下下都20000蚊起跳

打下打下大把錢
洗鬼刷咩

玩風魔小太郎
r1+口 吸d人埋黎
之後口口口+三角
不停repeat

d人係咁係空中
完全屈曬機

稀有石先要搵關黎打

D專武有咩用, 技又廢, 攻又低

Load咗好耐都入唔到

技可以改 攻可以升 佢升爆係+19攻 平時個D 3* 4*武升到盡都係+13攻

點改技

想問織田同盟軍果場 去搵袁紹果到卡左 應該點過

其實宜個係咪入街場？

係呀 自己打到悶
想上網都人聯下機

女忍者都係
吸人埋黎鳩㩒三角就過關

睇死下集都係出返未出嘅希臘北歐神，始終神話主題出game實冇死

希臘12主神有排玩，今集都見趙雲有阿波羅力量，Boss就打波塞 黑帝斯個d /
北歐就索爾 提爾個d，出多幾個怪物，芬里爾，巨蛇個d比你打黎個諸神的黃昏，

又加多幾個神器，今集神術太屈/太廢嘅就轉一轉新神器

到時又大賺一輪，大家又食多次抄價

曹丕就係波塞冬
真田幸村就係提爾
呂布就係索爾

唔好又玩妖蛇梗，我知北歐有大蛇呀

曹丕神格化果招固有神技型
銀屏就好柒

更新完個連線穩定有無好啲？

三國無雙淨係玩到4
乜依家孟獲咁正用椰樹打人
即刻想升爆

其實仙界都有排玩
封神榜/西遊記
反正ps年代暗榮有出過呢兩隻game

無天舞同三極，
風斬，神速，天擊，地擊，勇猛，神擊，增廣，吸生，
咁樣修羅都變easy
btw混沌好少出係第五章

封神西遊都未出晒就希臘北歐

連唔撚到 屌

打左兩日都係得20粒天舞 有冇人知點可以刷多d渾沌關，平均玩3場先出一次渾沌關

買左典藏版 本畫冊好正 仲有聲優簽名台詞本

我一粒都冇, 到底點先有

難得穩到女神同我連
打3場斷3場 媽丫

有冇邊啲武將係普攻都可以掃兵？
玩得耐本多都厭厭地

幫人打完 自己無經

同女神玩 扣經都要玩喇

好奇怪 尋晚打混沌第五章最尾嗰關嘅時候 用雅典拿 唔理咩情況出完合體神術之後條無雙bar都會補滿，即刻接住用固有神術只會扣神術bar唔會扣無雙bar，今日玩嘅時候又唔得了
有無人知點解？

有冇人一齊玩 ps4

我想問 唔同平台係咪冇得一齊玩？

補充 之前打其他關都有咁嘅效果
係今日開始唔知點解唔得

屬性 裝蒐片同完成3個任

合體神術有機率 短時間內無限無雙

有無清買左switch DLC package 收到最新10月4個個？係邊到可以下載？

啱啱見到，技型出完合體神術12秒唔減無雙值呢一點明白。
不過每次出都補滿無雙值又係咩一回事呢？

出完合體神術唔係一定會補滿無雙咩？ 好似係必定會

我都想要新騎乘呀

機械哪吒好正 神速 增廣 進擊用C5波浪屈Hit
反而唔係好覺人型哪吒好用

咁我頭先應該有bug
啱先試左一次出完合體神術無補滿無雙值不得止，我12秒內出固有神術仲有埋我剩返一半無雙值

定係你放空技 咩都冇打中 好似唔會回

我覺得人型正d
爽過用趙雲

人型把槍有火

計唔計有屬性傷害

btw一開始諗住玩女角
最後 幸村 趙雲 哪吒

有打中野呀，平時係打中小貓三四隻都回滿架

nerf 左雅典那娜

係囉 買左但無

妲己特典造型 虎媽神格化

想問啲挑戰目標係拎過一次獎品就唔會再有？
即係稀有石拎完下次再玩同一關仲有冇？

本多用咩屬性好

有nerf到咩 未又係石化飛盾

好似係初見報酬黎
得一次

石化C6 即係飛住石化果招最後少左好多下

我用開第1下或者第3下
拉距離就換兩次人搞掂

第3下反而少用好大硬直(冇裝迅雷)
第1下op技

把把都神速10
已經唔洗用海皇叉

呢隻game有屬性就OP

雷冰咁多集都屈

娜姐三角O最療癒

飛盾用c2幾好

專武換走左的技會唔會變返屬性碎片

冷門少少而家用緊島津豐久
同關銀屏相似不過動作輕快d同範圍大d
打人都大力

劉禪用張板凳幾搞笑
成日hea坐

等steam出

武器屬性裝蒐片就明白，但咩叫完成3個任? 唔太明

上PS store 見到有傳奇服裝包pack HKD 212, 唔包響原本deluxe edition 啲DLC 入面......

豪華版包啲乜一早講定晒架啦

btw...

我買普通版switch 咋, 不過見到連豪華版有season pass都要另外課金買, 真係無言

btw 睇名嗰下以為入左糷區

我之前買嗰時都預咗佢唔會包晒全部DLC架啦，只係見佢有包16件神器同10個劇情先買

衫呢啲野買多幾件都著唔晒架啦，是但啦

都係

之前我喺度見到PES狂人綠帽奇俠添

條友上集PES瘋狂打千字文屌隻GAME，但係打ML打咗十幾廿季

正如我地日日屌閪波但又睇足咁滯

嘩屌，隻象普攻係放幾粒細殞石，三角係放一隻大殞石，好正

不過真係好慢

有無巴打可以講下朱然應該點玩?

黎到呢集唔識用佢既位移普攻 清場好慢

同埋武器要裝咩技先岩佢?

其實同混沌隻揪唔用力英 天舞呢D屈機野都唔難打姐
暫時用過幾隻都輕鬆打, 孔明C6, 卑爾呼C1, 孫權C4, 趙雲C1 都輕鬆屈
不過真係唔夠稀有石用, 一把專武用4粒, 170個人就680粒, 點刷呀大哥

個人覺得宮本好好用
Btw想問技能有冇改善空間

唔係好慣今時今日啲無雙玩家啲血扣得咁快，冇左果種同武將挑機既感覺，路過企左係雅典娜大絕個圈出面幾步，照判定我中+冰埋直接紅血，然後有個二打六用兩刀殺左

成個過程兩秒都冇

以往可以秒殺人既我覺得係得虎牢關呂布，一招無雙成行血

巴打成日用普攻所以用地擊
可以試下地擊換風斬

唔覺得刺激D咩
一係你秒我, 一係我連技連死你/用天舞秒你

新手想問下d武器點先知最高幾攻
我打完一關見到多10攻
就想裝d技落去

每關都有嘅 3個挑戰目標
護慣左仼

好低攻 兵仔都打唔死 又冇無雙技
天擊唔計hit數

好低攻 兵仔都打唔死 又冇無雙技
攻擊唔計hit數

PC 10月16出?

專武同三星武都係一樣樣
除非你強迫症

冰左最多食多一下屬性
除非啲人好易俾人打疾，唔係都廢事裝

以前好講技巧

出完邊啲招要防一防幾下先攻咁，始終唔係好鍾意太多兵同埋要靠玩家一己之力推進戰場個玩法，雖然今集都幾好玩，但個心冇以前咁有鬥志

btw今集係咪冇左鬥力

我玩混沌，張飛飲完酒即刻俾個二打六無雙打到得翻一滴血 本身帶住個15級黑面神升級，結果要靠馬超屈馬過關，好驚險

我用馬超35級，騎馬一路打到佢未試過企定定一秒就死左 ，唔落馬既話馬超好屈，隻馬唔停一路兜圈斬佢仲屈

騎馬嘅 素盞最屈 落雨範圍大又高傷

新手想問點出合體龜波技 係咁r3都無反應

儲爆左下粒龍珠之後 R3 +L3

係r2+l2啊

你岩 自膠

唔怪得出極都出唔到

都係, 因為我地擊,天擊再夾進擊,
基本上我一套普攻加蓄力就秒哂
無雙神技唔洗用到
所以想知有冇另一種玩法

玩普攻係咪裝返天舞三極風斬神速進撃勇猛増廣吸生

漏咗地撃 但已經無位

唔夠馬超快

玩過素盞翻唔到轉頭

信長都好好用 又好型

我就係帶住佢去打混沌

攻擊範圍大但比較慢，係咪要裝神速？

我馬超把野得勇猛4同眼利2

佢永遠抽唔到好野

人人神速是常識吧 有埋天舞同三極仲爽

啱啱買左、頭幾關叫我用合體神術殺二百個、但係我清曬場都儲唔郁第四次、要點先專得快

吸兵閒閒地都清到幾百

你玩到咁上下會有武器出到個技叫 收歛
果個技會儲得快D

係多兵地方出無雙技 應該換到一次合體技

下集/3U希望遠呂智多翻啲戲份，今集牛鬼仲多戲份過佢
個介面用翻2嗰款咪幾型
唔知改乜鳩

打到上一千hit
一大班人再用蓄力神術包你一場十次合體技

有d裝神速會快得濟 成日出唔到想出果招
素盞嫌佢c4清兵太慢

小喬個支線

素盞落馬冇咩用 得上馬勁

雅典娜會唔會太屈
石化完再三角隨便打死一堆人

第一批傳奇衣裝, 嫌女角大多布

佢屈到多兵嘅時候用兩下c5差唔多儲得晒合體神術bar

有冇巴打要拎奧丁專武 想連機打

佢招奧義先係最勁

C6下話?

雅典娜招c6變w高達好勁，但唔夠快，有冇咩連技可以分享?

有冇人開個tg group 方便連機
爆完一次好快冇野玩

今集真係為救急而出
無雙八仆直咁濟

我想開 巴打介唔介意留TG 要2個人先開到

大家為左約戰方便就入黎啦

咁快手

今日射左波 好得閒 清緊支線任

我都未清支線 刷混沌多

大家覺得個連線有冇好到

伊達比小喬撚狗

都係咁

想同FD玩啊屌

甲斐姬

差唔多全部女武將都100LV

無

慘

我玩左十幾場都冇事

推一推個谷先

無雙8一係唔要個open world
唔係我諗唔到佢點出猛將傳, empire繼續掠水

open world先易係呢啲地圖呃錢喎應該

到時如果戰場活躍度大既，隨時你攻攻下城後邊就有人偷襲

官網有冇公佈過無雙8賣左幾多隻 好想知

無慘J左好多次

有冇人一齊刷

呢個真,有次頭一下打空就俾對面劈死左

諗起當年高達無雙ge惡夢

高達無雙變態啲，佢會鎖區同埋撤走晒啲雜卒，等你困獸鬥之餘，又唔可以打雜卒儲無雙

兩部武者高達仲要瘋狂爆氣

一下爆氣無雙只可以打一半血

其實高達無雙我都幾鍾意玩，不過佢好似唔會再出下一集

其實都無乜難度丫，佢劇情又亂咁黎，模組又咁多集都唔會變嘅，加新機落去咪得囉，咁都唔出下集

我都好鍾意

清一色左邊喎

虎媽有冇

一路比人屌一路個咩啦西

金已白

岩岩打爆機

屌你 d劇情小學雞到呢

勇猛 廣域 神速 三極 天舞
仲有3個可以擺咩

300 hit 以上加攻？

而家打死左據點兵長唔會出友軍兵
好唔慣就贏都成場紅點

進擊?
加埋吸生 吸活 是咪可以秒住過了

有三極係咪唔洗入 炎雷 風斬個d

周瑜行得咁撚慢架屌你

今日仲係GAME舖門口同囡囡諗,
買3國7 定大蛇3

一見你地D評語...就知應該無買錯

想問下而家大蛇3連code幾錢左右
code包括啲咩？
多唔多dlc衫要買
對上一隻玩既無雙已經係三雙7

489

請問完場拎到嘅稀有石數量係殺混沌嘅次數定係打混沌難度解任務嘅數量？

推舊野出嚟賣

當初我買限定都係$659

有新神術? 即係可以換神器?

如果你話賣6代或之前既裝仲好丫
賣呢套

點解買左season pass仲未有得更新

出泳裝未
實賺死暗榮

我都對新神器有興趣多d

yes, 其他都係本身有嘅機能, 但新神術而家應該冇

孫悟空好唔好用

是旦一隻武將都會有機會跌
試過一場混沌拎4粒
有時打修羅都好似見到1粒仔

即係睇彩數

未爆STORY
一場打三隻渾沌, 佢都冇加入我軍

天舞好不容易比左一粒我, 加左落三成度
第5章力望みし闇の王 有個挑戦目標要打晒10隻怪物好難
其中兩隻在奧丁身後,
抑係我太快打死奧丁, 抑係我比奧丁秒 打淨一隻...

要爆story再打先會加入丫

日日都要J雅典娜

天舞真係勁好刷

係咪第四/五章混沌先刷得到
我打左10場混沌都未見過

雅典娜太多兵用R1+三角搞到lag機，pro機都lag

有無人覺得蛟D技好正

唔用天舞唔駛刷

大機會啲

十怪好易
快馬行去2隻怪度開漩渦搞掂

奧丁死先過佢地呀
漩渦指好似女忍R1正方咁? 冇乜攻擊力

BTW
分解武器元件, 係咪會蝕
即係本身風斬10, 分解後係咪唔會可以夠整返另一把風斬10?

本多/慶次r三角

剛開始打專武，一打到就有成4個技 ，想問專武只可攞一次？ 有咩方法可攞空格專武

個ser做乜鳩
同frd喺party傾緊 但係online frd到見唔到

一定4個技
技可以換

有冇咩武將普通神術可以係修羅秒到卒?
要等儲滿固有神術等好耐

玩第五章有一關好撚辛苦
好多赤焰幻靈果關
突然彈game! 我屌你老母！

奧丁，時間停止再劈死佢

時間停止嗰陣殺計唔計神術殺?

ic 即分解完把武still 會係度

唔計

想問下點解無雙咁難儲既?係咁打雜兵都好似唔識郁咁，對上一隻係真三三 唔識玩新野

一係就300hit打果隻唔記得咩野用l3 一係狂出合體神術搏回滿 一係用吸活

我要稀有石呀, 680粒點刷呀

咁其實神術係咪算取代左無雙既用處

其實好多都取代埋cx ge用處

今集合體神術同無雙應該要輪住用，用無雙儲合體神術，出合體神術又儲番無雙

儲合體神術都係用三角神術

我以為用連HIT儲

儲1000hit用三角神術炸落去

有冇人一齊刷專武 每關3隻角色專武，
1個帶其中1隻，另1個帶2隻，完場會拎晒3把

更新完個ser一樣垃圾，連左咁多場，每場啲人打左唔扣血，佢就係咁打到我，之後隔左幾分鐘先話討伐左，咁樣我玩毛，啲守門既唔死行唔到

我用野豬，所以好少用三角神術

有無ching 知點睇武將出擊次數？

想問白馬點樣拎？
主級支線都清晒都未有

我都好少用三角神術, 成日都係R1正方再普攻
可能要改下

編組選人果陣上面有顯示

唔該哂

唔洗客氣
我都好鍾意唱星光少女

ps4 真係out哂date
好心sony 俾人加錢upgrade pro

唔差

我用PRO機

我雙人玩都冇事
係lag 得大約20 FPS

玩弓箭神器果啲角
三角神術好爽

咁我都係只彈左一次 用我SEND錯誤報告
唔識睇FPS

目測

你個人覺得lag 都一定低過30 fps

雅典娜招爆石多人既話好似睇powerpoint 咁

妲己/卑彌乎專武嗰關真係ON撚9
成日打死左呂布先但殺唔到陳宮
打左3次先拎到 我fd用本多R1+正方推開佢再殺

我pro都lag左下

眼利蒐集呢類屬性一定要用佢黎殺敵先有用?可唔可以只係放係小隊到刷

馬超用到爆機

冇用過三國啲人乜濟

每打完一場就要刷兩場經for下一關升3條柒頭
都幾煩

好撚勁
增廣 神速係馬屈到人落唔到地
落馬打又有霸體唔會比人打停
覺醒無雙範圍大到on9
神術仲要係最勁既豬

好憎啲任要打晒所有怪獸

馬上普攻有冇唔穩定既情況出現

我成日打兩下或四下就自己停左，唔知點解

純音bb 好可愛

升一隻打完主線3隻拎去訓練就算
反正爆機後打專武都強制角色打

隻豬好難控制
反而甘寧個隻放火豬好鬼正

用咩可以快啲儲合作無雙

葵廣有公仔賣果間
上星期睇468 今日想買 變左528 坐地起價
好彩另一間做緊478

痴線點解會愈黎愈貴 我438入

希望dlc 有多d關
今集成件事好似好快過咁
同宙斯合作有冇2場就完

btw 有冇人出元氣彈 一多兵就變ppt
但係個手制係咁震說覺得好撚正

派唔夠貨嘛

去多兵嘅位置爆無雙

連線可唔可以拎專武

我都係438入， 偷跑平過正式開售想點

可以

求巴打帶我拎仙界果關專武，殺40隻怪獸，次次打到一半被獅鷹打死左。
條件又要全殺

用本多，keep住高hit，見怪物就開洗衣機秒

有無人陪我打？

7861131

將寧寧升起，俾埋吸活同冰斬，成隻game變左寵物小精靈

為左玲綺夾硬塞貂蟬比隻肥豬屌真係

我陪你囉

原來高處未算高，屯門置樂有一間中文版賣$615 。間game鋪係有位肥嬸嬸睇鋪

遅いよ

其實個結局真係完得好突然

隨機入人地度連機打, 突然結束係咪對方死左?
而我死左, 佢(開房果個)仲有冇得自己打

奧丁招時間暫停判定係點，點解有時用完人地仲郁得

真係諗唔明佢D參戰順序
賈充宗矩鍾會黑田呢D竟然仲可以後過呂布參戰
黑田仲要係上集超早段已經係自己人

果間黑店來

想問下咁多位
打奧丁專武個關 點樣4 分鐘殺晒3 隻幻靈 次次都趕唔切

好掛住王異之前把筆架叉武器
感覺上好用過娥眉刺

用吸塵機加速

用本多，武器上哂神速天擊地擊神擊勇猛風斬吸生，再開吸塵擊，輕鬆4分鐘殺哂

聽日試下先

聽日用下 唔該

一開始多隻飛馬真係唔同啲，好多任務要趕路都係靠佢

買貴咗但係隻馬咁有用，條氣順番晒

赤兔快D定飛馬

兩個人打

一樣

赤兔270

有冇人刷全目標全s

其實奧dick 真係全game 最屈

有冇人淨係用獎勵成員玩
我淨係用獎勵成員 去到第三章本能寺卡關卡到傻

因為咁樣升人，會全部武將都唔夠Lv打後面啲關

我本身都係咁玩，但係玩到咁上下都放棄咗

即係要用死幾個打到爆機
仲諗住可以跟佢獎勵成員玩多啲人

其實都可以嘅，不過要好有耐性咁升人囉，始終有百幾個

冇買特典
有冇得買返飛馬？

暫時無，因為係預購特典

根本唔洗落馬

有天舞天攻基本上無難度
你只需要隻馬夠快跑得切

求過關，仙界打40隻怪獸。
有無巴打幫手？
在線等

新手趕路緊係用陸遜

想要かぐや專武

其實除左仙界神器，其他神器原先係咪都屬於洛基？
佢同真田幸村有對話話佢用果堆神器只係仿製品
因為力量俾人拎走要報仇

上杉 周泰 招神術正方仲快過赤兔

最高一場

到底曹操要點撚樣玩先會勁

廢角，點玩都係廢

應該冇人廢得過金翼靴

關公 本多個招衝浪都係啦

暫時用雜賀， 天舞 三極 風斬 孟襲 神速 增廣 進擊 勇猛， 幾分鐘就1000幾ko 武將，怪物一掂就秒 ，咩難度都好快搞掂

想問最屈係咩咁，有咩屈過佢

最高試過打到 8 粒， 混沌打晒3次 + 清晒d將 同 解任，but唔知解任關不關事

爆完一次次無乜動力打修羅

其實好好用

有冇試過點打都打唔死的大眾臉...
明明唔係咩特別兵

點樣可以將把武器d技轉第二d技:

專武先得，非專武就唔得

而家switch 版幾多錢

唔係覆蓋就得咩?

點覆蓋
淨係可以加格仔再裝技上去

裝哂8個之後再裝就要換走其中一個
如此類推

直接裝技位
加新技，佢會叫你換走一個

8個格放晒野，再放就可以揀覆蓋其中一個

定係就咁冇空格之下再裝技就要換走舊技?
未試過後者

參戰人地場 成日輸

想劇透問一問劇情 唔想睇到既巴打唔好意思 請skip左我個post

去到最後洛基做咩反水 我睇唔明定係我之前skip左劇情?

陸遜BB真係好正

用天舞隻隻都係差唔多

雜賀招蓄力特別勁 飄黎飄去大範圍射擊，幾秒就幾百ko 完全做壞晒

點解反好似要睇陣地對話
大概係奧丁搶左洛基力量

已白金
前後大概只係用過2,30個角色

有冇巴打有方法刷多d稀有石? 想玩多d武將又想用返佢既專武，但唔夠石

石田三成c1打一隻召緊兵既幻靈會即刻彈game

其實佢2個應該係世仇 唔撚明點解奧丁好似好信佢咁

今集真係冇腦白金

真正既戰神

槍神蓄力真心OP
但我個人覺得佢無雙個幾槍好難中

發覺有d專武雙人mode係拎唔到
擊倒全部武將會唔夠數

Bug 你一係行到同個fd好埋打
一係就場主打哂
淨係殺個數任係咁
擊破指定武將冇事

有啲失望個神化要食丸仔先神得，仲要得一陣

以前細個邊個男角型用邊個
而家邊條女正用邊個

洛基裝吸活同埋神量表升果個屬性之後
開無雙清兵好似無限無雙咁
無雙->龜波->無雙->龜波...
前題多兵先做到

屌你

技型既將其實係咪要出左少少神術先打會勁啲

唔係好用得掂

睇角色
太廢就出個冰俾佢控場

我用親都技型... 冇特別選, 但鍾意果堆都技型
明明印象中凌純以前係力型, 點解變左速型

以前三雙勁鐘意小霸王，佢都偏向力型

今集係技型，下下未出到技就俾人打停

肉藻飯好似幾型但又係技型

唔係一直速咩?
我記得佢可以空中打筋斗㗎

好似速呀都

反而森蘭丸、上杉謙信變左速

上杉冇r1技弱化左好多，招c6都改廢左

技型本身有影技可以破防其實都算ok
速型果班廢既真係好廢

btw唔係好慣關二哥係技型，本身已經慢到仆街

不過佢就算lv1都好，企埋個儲神力舊野隔離狂出神術三角根本冇人傷到佢

我lv1一下捲哂幾個將同兵入黎殺哂

果關講緊混沌黎，笑死

森籣丸攻速真係慢到仆街

技型打天有傷害加成唔係應該唔好俾冰 出炎雷仲好
速型勝在夠靈活, 有咩事就跳走

加西亞冇左果兩粒珠屈boss

信長啲技型得黎好多都唔係幾實用

不過阿斗張凳好撚正，屌佢

打上天加攻根本無咩用
打究極同混沌傷害來源都係靠斬屬
有啲武將範圍細攻速慢無霸體仲要無破防
唯有靠冰屬冰下人控場
唔用天舞天攻見到陽炎化/神格化/怪獸真係打到嘔血

用雅典娜都成日比兵仔打斷
諗緊哂唔哂個位裝迅雷

迅雷都係會斷

唔會差好遠既, 咪打多幾下連多幾次技
下下都幾下普攻秒好快悶, 禁同一個制幾十下就完場

上集都係佢架啦

如果鐘意慢慢斬可以連斬都唔用既
不過今集太多關挑戰都要求你秒

<-其他人 奧丁->

話說咁正版既珀爾修斯去左邊

呢個無人理又係好on9

我理解係一直都係同一人

鄧艾好屈
c2鳩衝一下combo可以有500
c6控得好可以連續觸發好多下雷 自己個人仲要係飛緊天無人打到

明顯係為大蛇3 Ultimate留伏筆

CHECK左一下
無双OROCHI2 Ultimate

凌統 技

記錯晒

今集敵人太多男人
搞到黃蓋無咩練過

升左呀國玩，拎把遮fing下fing下幾正

雅典娜無腦c1啦

雅典娜要忍住唔衝上去

唔合邏輯喎

c1完衝埋去
一次斬定先

我係咁玩

睇完所有對話都唔知講左D咩
D人好似只係互相多多指教

其實宙斯一開始係做緊乜同想做乜

我理解係 奧丁同洛基唔知點解係諸神黃昏無死到 但奧丁驚遲早都會滅亡 就諗方法毀滅所有世界 自己創一個新世界 咁就唔會重複歷史
而洛基因為無晒力量想報復
宙斯睇完大蛇1同2發現呢班撚樣(玩家)幾好打 就召晒佢地黎呢個世界打柒奧丁 順手過幾招過下癮
洛基唔知邊到收風宙斯有行動就扮珀爾修斯利用呢單野幫佢報仇
而點解宙斯唔自己黎 走去整8個手環呢
不可試探神

起碼有甄姬、王異、蔡文姬、星彩、鮑三娘、孫尚香、練師、大喬、小喬、貂蟬、呂玲綺、張春華、王元姬、阿國、濃姬、寧寧、甲斐姬、早川殿、虎媽、立花誾千代、加西亞、妲己、卑彌呼、雅典娜

好似仲有更多，任君選擇

其實唔整果8個手環
世界就唔會融合
奧丁就過唔到黎
最後大家乜事都無

鍾意玩C4/C6 大範圍清兵 不過成日連連下比兵斷
C1拎黎起手同補刀

奧丁吹到所有世界都會毀滅 如果唔融合世界打奧丁 可能會死左唔知咩事

小少將, 關銀屏, 稻姬

果8個手環係蛇型, 但同遠呂智又冇關...
見佢地戴住好成舊屎係手度咁

酒吞童子係點其實?
佢好似係遠呂智做出黎? ...
以前玩日版冇明過

有關係，係用美杜沙頭髮加遠呂智力量整
所以會影響咁多世界融合

正想講

c4又係型到仆街，上海灘咁掃射

c4係型但最尾果下通常打將剩係打到幾hit

呀係BOR有提過美杜沙
其實美杜沙都可以出場, 大家都蛇類
不過雅典娜已經用左石化技

係得個型字架啦

光榮其實應該考慮下出楚漢無雙

好撚多人可以出，然後又加埋落大蛇

btw可惜冇得揀邊啲人出陣，如果有得好似帝王傳咁揀幾個人出場幫手，可能係攻、守、加血、召兵咁就正

例如黃忠就帶弓兵，孔明火計

手環除左美杜沙仲有「借」過遠呂智把鐮刀整
記得有幕女媧話過把鐮刀有段時間比人偷左
過左排又返返黎仲多左個手環
雅典娜話係佢地做
手環當禮送比佢地

洛基同雅典娜對話一開始係扮珀爾修斯同雅典娜道歉
雅典娜屌鳩佢咪再扮佢細佬
即係真正既珀爾修斯根本冇出現過
咁最初未融合時洛基點穿去希臘神度偷手環
真係好多犯駁位
秀吉參戰時期係改姓豐臣時
咁係咪又半劇透比信長佢會仆街
成班友好似得毛利元就知道唔可以劇透咁
見到班三國友出哂水又唔可以亂講野
但比平清盛屌佢整到成個嚴島神社都係血

7分鐘內打虎媽個任好撚難
NPC講堆廢話晒鳩晒時間

多hit又好爽
但D箭其實唔高攻
下集三9出返D黑科技比佢用啦

最低能係計時唔係計你殺嗰下
係計出訊息嗰下
仆街斬左成分鐘先出字話我斬左

我諗一般人認知既楚漢人物不外乎個幾個, 劉邦 吕雉 張良 項羽 虞姬, 光榮會唔會將大蛇大改係一個問題, 我諗最多係參戰
仲要係日本楚漢未必夠三國咁多人識

最仆街係呢關雙人打拎唔到專武
擊破全部武將會唔夠數

入左楚漢D人又會想拉埋去春秋戰國
但呢D時代既文獻應該冇三國咁多
仲要翻譯做日版

秀吉偷食女神嗰關都差D出事
勁多口水
岩岩好夠鐘斬到松永久秀

彭越
英布
季布
龍且
蘇角
章邯
項梁項莊
盧綰
夏候嬰
灌嬰
曹參
范增
虞子期
細粒啲既有周苛、紀信、呂馬童、酈食其呢啲

他勢力有魏豹等等既王仲有秦末既二世、子嬰、趙高、李斯

出30個將我覺得完全冇問題

甚至50個都得

你地用幾多LV去打修羅?
仲未打過, 得女忍99LV, 三成7X
其他仲廢緊, 得一個天舞 從此未遇過

本多100
其他唔過50

修羅同混沌都係4X LV打, 冇用天舞 三極, 三技/速英照去馬

咩係 三技/速英

我成日入人地場死左都唔好意思參戰了

三隻都係技英/速英, 唔似力英有霸體俾人打唔會cut技

可唔可以解釋下c1/c4個d係代表咩

C1 = 三角/X
C2 = 正方/Y -> 三角/X
C3 = 正方/Y -> 正方/Y -> 三角/X
C4 = 正方/Y -> 正方/Y -> 正方/Y -> 三角/X
C5 = 正方/Y -> 正方/Y -> 正方/Y -> 正方/Y -> 三角/X
C6 = 正方/Y -> 正方/Y -> 正方/Y -> 正方/Y -> 正方/Y -> 三角/X

唔會打好耐 S唔到咩?

唔會wo, 有時S唔到都係因為完得太快唔夠兵數

C6果下飛天你對得準都幾痛下 佢每下好似都會觸發屬傷

隻混沌成日都去二三章蒲頭
幾時先肯上進呀

不嬲無雙都係咁㗎啦

雅典娜一隻60lv carry 2個

我打完四章混沌即出五章俾我
之後冇點出混沌了

戰國系帶斬屬就算得LV1打修羅都冇咩問題

斬屬即係咩?

※武器屬性
斬：造成敵人最大值血量對應的傷害，士兵有機率一擊死

戰國系好易發動屬性 例如神速攻擊

睇落無乜邊個女將係唔好用

我地講緊將軍Buster

關銀屏 唔識用,好慢-_-

洛基本身出完c4已經有吸活效果 仲要吸得勁快

今集戰國武將屌打三國既武將

想問下力技速型三者分別有咩優勢？力有霸體，咁技速呢

速型除左神術同無雙外任何時間都可以用跳黎cut技
技型打浮空敵人會加傷同有影技

從來冇Psn
尋日都仲用到參戰
今日叫我要比錢或者體驗兩日

唔該晒

ps plus 下話

係，我都用戰國打到上第五章，就用仙界人

單週銷量12.4萬套，出貨率90%以上，我諗加強版走唔甩

dlc就算 又要買多次

淨係玩過以前三國無雙二至四加猛將傳。而家猛將傳可否單獨買？唔想連本傳買多次

屌 用虎媽雅典娜係待機個頁面
2個un下un下咁
被老母屌成日玩咸game

係呀 點解突然要人加入 尋日都唔洗架

係咪咁啱上周本免ps plus 可連線啊

btw 未試過無ps plus

周末*

ps4版首週賣輸比真三國無雙8

係佢面前玩一次閃亂，咁佢就唔會話呢隻係咸game

係咩 但好少打機 唔知買黎做乜嘛
主要係冇朋友玩同一款game 個個都fifa

大部份女都會un,但係雅典娜 係無乳搖,唔知係唔係bug

沙灘排球仲好啦
全程扯住玩仲好玩過H game

每個月都送game玩

有冇人一齊刷，搞緊全目標

佢好似唔會送新game? 送係keep住比月費先click到入去玩？即使已經dl左？
不過我玩唔到咁多game呀
我買黎都係玩無雙，恐怖game

送新game咁唔洗賺個個買ps plus算啦

所以我就冇買 最主要係都冇朋友玩我玩果d game
我自己又打得差

用雅典娜帶兩個打 阿斯嘉特的侵攻 攞尊武，其中一個任係K〇晒所有武將，但試咗幾次都係 33/34，係咪清得太快有人冇出場？

我因為MHW買左一年，玩左一個月就棄
有時免費有正野既，同埋可以連線，又唔係貴事但

其實戰4到依家我都覺得小少將好難用
以前打佢條線打勁慢

冇玩過mhw呀 以前好多男同學玩
我屋企所有碟95%都係無雙 連唔連都係咁⋯
我又未研究過佢送咩game同幾錢 有心水果陣再睇下

靠出無雙 貪佢招式華麗

唔係架 你殺咗佢個刻就計架啦 不過佢出字慢咋嘛
唔記得邊關拎秘武試過埋尾1s內殺咗 佢個度keep起0s無再計 之後出字話我達成

爆咗主線就直接嚟啦 你打過混沌就知 其實同個個差唔多

我剛剛打左, 拎左雅典娜同朱然既紫武(即係專武?)
朱然果把得45攻... 做乜勁

一時時
斬松永嗰次同你一樣計左
之後第2關又冇計到

想問個特典code係咪仲未換得 入左code佢話對應的商品目前尚未發布

雜市專武個關要點有
明明爆左機但都未有

解支線 解解下就會見到

其實個競技場係咪冇人玩，搵極都冇人

競技場可以得到D咩

我都想知，除左打過場電腦，ONLINE跟本搵唔到人

想問阿斯嘉特的侵攻第三個挑戰點殺34個武將 打咗3次都係差一個
同埋想問混沌關係咪隻混沌係咪隨機出 一關應該打幾多次？

要快手係前半殺咗洛基先夠數
唔夠快嘅話會自己撤退

我第一次都以為係 但之後打兩次佢都鎖血殺唔到喎

sor巴打 記錯咗
啱先打咗兩次 兩次都殺唔死洛基
但係一次33 一次34

安倍出果2次跟住青龍白虎朱雀玄武好似要殺左先

好似58攻以上專武先一定最勁 其它可以刷

仲有跟住呂布嘅六合同貴人好易殺漏
地圖冇標出嚟 但係計埋數

甄姫好正，C3捉住人同你跳舞
跳起無雙完個下仲要踩一腳

甄姬今集勁過以前好多
有埋三叉戟

佢招固有神術個傷害好撚癲

唉 玩混沌有關
死左4次
次次打打下點解係咁扣血
原來有勁多兵仔都係射箭 射幾下就扣左一半
覺得好廢 準備打第5次

吸生

七不思議一開始已經直衝，路上殺邪靈同極速殺將，但對話拖住出將時間，成日都50%以下，其實係唔係要陪佢行架？

係
七不思議應該係70關最撚難最煩

玩左幾次終於拎到宙斯把專武 煩撚到閪

七不思議要跟住福島行
跟喺佢身邊回血會多好多
扣血都慢D
無雙系列通病
見唔到既AI行路會快D
見到既AI扣血會慢D

魚網黑絲
曹丕識玩

最弊我地搵唔到佢地由邊度狂放箭，搵得來已經死撚左寧願走避打另一堆人吸生

打混沌一定要有戰國人用神速快刀斬亂麻

而家玩玩下忽然好想買隻真田丸來玩
真田丸玩唔玩得過？
利申戰國無雙系列淨係玩過3

對戰國歷史有興趣及有多餘時間的話，都值得買。但成個故仔齋圍繞真田家，其他以往主要角色只為左拎武器，近乎係路人

其實隻game係為左配合兩年前的日劇(大河劇)真田丸而出

我試過直頭第一關

條仆街醒少少好唔好呀

接受唔到茶茶萬千寵愛在一身嘅人設

真田一家係幾好

用張飛屈死左佢

c1加攻，固有神術爆鳩佢，好多時佢已經得翻40%血以下，之後c3或c6收佢皮

張飛屈到仆街

接受唔到真田丸D新角冇參戰

辛憲英都冇啦

無雙8唔係同人GAME黎咩

為無慘鋪路

依家桃屋貓畫光之美少女喇
等痴線佬整source filmmaker模算

張飛固有神技基本上普通武將秒硬

先用c1加強，如果驚唔夠攻可以用埋合體龜波氣功加，之後再固有神術

試過一口氣五、六個將死哂

張飛一杯酒，武將再沒有

我俾佢地射到個手制係咁震
我連吸生都未裝
而家先打到第三章
今晚再挑戰先 琴日死左10次
新手唔知走左場關混沌仲係唔係度

戰國武將裝斬屬秒天秒地
打修羅/混沌吸生係必裝

隻game op都無有啲求其

超求其
連結局都完得好求其
最後一戰完全冇最後一戰Feel

睇到結局都笑左，完得勁突然

用以前蛇魔黎做標準今集係唔合格
但係用無雙八黎做標準今集就係高質 game

1同再臨嗰陣分陣營打D大名同諸侯都有戲份
今次
連最後入去打奧丁都唔齊8個手環

依樣真
依家心郁郁想買返Switch版2U返黎再煲過
以前只係玩2冇九尾狐線打

記得好似上集未打if前最後一關見住啲己方武將逐個戰死感覺好正
淨係喺個消息度寫住趙雲戰死 星彩戰死咁
Orochi 1 同 2真係好高質
劇情 玩法 可控武將數量都好正

混沌成日有，冇左都唔可惜

初期頭兩次係好辛苦

不過建議起碼出個馬超

我初頭都係冇改武器果啲，用馬超、張飛、本多

後兩者一落馬打就扣得好快，所以我基本上係馬超馬上過關

不過馬超騎馬普攻我覺得係bugbug地，幾集都係咁，去到雙數位會斷，你攻速愈高就愈難打到六下

有冇人會用PS4俾個fd remote play
再自己喺部PS4邊嚟偽"連線"雙打

至少唔使要係咁開房出房
解啲殺將任又唔count

真田幸村一直被睇少
戰國d人仲好用過三國d人

不嬲覺得幸村好用
就算以前冇神速動作都係

成日覺得戰國既神速攻擊一有武將係到就反彈好唔爽

本身都係用黎清卒

八個神格化入面清兵最快應該係三成?
有鐮刀有神速

有無白金巴打可以話我知全主線支線拎s係4個難度都要s定求其1個難度s就得

求其1個難度

一關入邊是但一個難度全s就得?

全任務啦

我意思全任務嘅是但一個難度全s
定全任務是但一個難度全s?

全任務是但一個難度全s 應該係
因為之前有巴打講過以為要全難度都S任

求問

之前買左DLC package..收左第1set 但點收到第2set?

好撚鍾意以前貴重品既感覺

專武同3階武器一樣 hea到呢 改下隻色都好

咪改左背景顏色

應該要自己爆晒格

其實佢依家出到咁多人好似第一代咁分返章節黎出咪可以多d角參與落個劇情到
再唔係打完全部章再合埋一條時間線,都好過依家一條直線去
上代都叫好d有分改變前後
同埋今集點解唔好似上集咁當我用本多,你npc出隻本多d親戚,依家場上有2隻本多 仲要對話唔count我

因為係冇HEART之作
場場都似自由MODE 玩家對戰場上劇情完全冇影響

真係好似Free mode
次次主角都係D總大將
自己根本唔撚關事

我本身都堅持用獎勵武將, 咁多代無雙都係有推薦玩果一關既武將架啦
因為有劇情相關嘛! 或者保護邊個唔死, 最易就係自己用果個角色
屌你, 都唔撚關事 ON99

仲有呀,呢個"Free mode" 在真三8已經係咁
玩家角色成日ON99咁企係一堆NPC間,聽佢地9UP, 自己(特別女角)同件事都冇關, 企係度等開打

以前打無雙好多片睇，今集得個幾條

依野真
以前特別鐘意邊隻都好點為左個劇情/睇cg都會用佢推薦角色
屌你今集大部分推薦角色係關卡野都唔講,淨係會講敵將is doctor lee
都算,個劇情根本唔會用到d推薦角色,你用邊個都好都係靠第二個npc
仲要暗榮唔知係咪叻唔切知你會咁諗可能會用真係係關入面有劇情o既角色去推
sorry入到game你會見到個同你一模一樣o既人係到推劇情

依野真
以前特別鐘意邊隻都好點都會為左個劇情/睇cg用佢推薦角色
屌你今集大部分推薦角色係關卡野都唔講,淨係會講敵將is doctor lee
都算,個劇情根本唔會用到d推薦角色,你用邊個都好都係靠npc
仲要暗榮唔知係咪叻唔切知你會咁諗可能用真係係關入面有劇情o既角色去推
sorry入到game你會見到個同你一模一樣o既人係到推劇情

有無清知道點搞？

有無人記得聯合突襲2 最撚好玩既版

MR D造型好正
呂本VS項羽

好多野玩架 以前打好難打 雖然佢個地圖唔係全地圖 要一段段咁去 不過psp聯合個個打秦始皇陵個感覺好正點

c1 定c2

更新叫左dlc黎開賣我屌你呀暗榮

我用開招飛盾係c1

呢招好少用

C1用黎爆石

禁慣r1 正方

以前選唔同武將，係會有特殊對話
好似魔王再臨遠呂智篇，正傳冇得用劉備，但開通全角色後玩江戶之戰，劉備與德川家康係有特殊對話

神技嗰招只係打上
C1/C4放飛盾有吹飛打多好多人

吹飛打我上馬
C4 嫌佢後方硬直太大

其實呢集唔係冇既
但講緊要指定情況先講到一兩句
早川同孫尚香救老豆嗰關咁
呂玲綺有參戰
建議武將有呂布
但要等妲己出現Call埋魔獸再等呂玲綺話去殿後之後
先觸發到呂布父女對話

UP錯C5先係飛盾
C4放石化BEAM

井伊直政 ▫️▫️▫️🔺好撚勁
打修羅有名照秒殺

馬超上馬勁到

點樣無傷過

裝吸生打簡單第一關

原來咁易，另外想問埋邊關啲武將較多，想做埋一次奧義打爆5條友個任

奧丁都係

第二章尾二嗰關
打到開門中間會有堆武將出
關卡難度低又快完場

唔駛裝吸生，因為佢要求唔俾人斬任何一刀咁通關，所以秒住過就OK

俾人打到就唔計㗎 裝嚟無意義

直接去刷經關用女忍R1+正方 之後三角完場味搞店

小喬招R1三角變隻豬果招好撚難用
想問下有咩女角好用又好J

衝緊嗰時可以再禁正方或者三角攻擊，不過都係扣得唔多，免得過都唔用

隻隻武將上齊哂裝其實都好好打
暫時女角玩左虎媽, 呂鈴綺, 甄姬, 祝融, 呀國, 王元姬(上左天舞唔計), 隻隻都唔錯, 起馬屈得死隻混沌

熊姬
又有膠派又好J

知唔知練師點用? 唔係好明佢個咩記住上次用過既技

專武係咪要打指定武將個一關（修羅難度）先可以拎到呀？打唔到喔自己一個

另外想問下天極天舞係咩技？玩咁耐好似都未出過

可以帶其他人打
我自己帶2個+本多
入到去用本多解

係打定係解晒3個任

打+解任都係
佢只係要你帶條友入場
唔一定要用佢黎打都拎到
最好笑係拎專武既角色通常本身係果間既故事主角
例如偽關原係寧寧呂蒙(平清盛)
變左你入場有2個呂蒙2個寧寧

甲斐姬無慘

蔡文姬又係上馬無敵

雅典娜都好鬼正...幾時有漫畫睇下

第一關女忍者
R1口 三角三角 Loop到尾仲快

合體神術好難儲 已用收殮 有冇點先易儲d 唔夠兵完成任務

用神技殺好似快D
所以都係靠本多解

大喬定小喬好用d

性格太斯文
比孫市撩都咩都唔識咁又要擺起女神款

呀九尾狐都係, 比關索讚到紅都面埋咁

關索真心膠

關索同關銀屏邊個真心膠D

係張飛

正則呢?

果個垃圾任

王異同許禇果個故事唔錯

有無ching知幾時再有大貨返

點樣先加得最多攻
勇猛同進擊同加蓄力 邊個先係三角下最有用

小喬裝吸活用R1無雙都用得落既

有場混頓因間有冇巴打一齊打 第5章 打幻獸
屌那星，D街人廢到一個點，打2次 2次都死

終於單拖白金左隻驚
全部專武都拎齊曬
係時候將簡單普通困難都S埋

D街人係咪弱智，開波唔夠一分鐘就死左

我覺得連機有BUG, 一個人打好似難度低D

岩岩又死多次 又係一分鐘唔夠

終於遇到正常人

屌今集覺得自己係度玩破解版咁
無一次多人連線到

混沌秒過啦

混沌關隻混沌唔難打
啲幻獸先煩
獨角巨人出黎個視覺搞到好難睇
幻鷹啲冰要閃去後邊避
幻靈就係咁放火

不停神器就搞掂

固神一野清

幻獸唔識擋 用雅典娜固神秒好療癒

織田信長又幾好用啊
曹丕就攻擊不足

落個斬落去咩武將都可以切菜

留名

曹丕太快，我用唔慣

用左天舞神速?

只係神速，用後覺得佢唔需要

唔夠石幫專武開位，搞到冇乜心機玩
諗緊好唔好搵一關可以快速過關既雖然用簡單mode刷混沌關出黎

發現真遠呂智招神術口 好癲

以後要靠神術完成目標就靠呢招

我刷上杉救援戰/少年龍

返去試下

其實三極勁啲定 X斬勁啲？

三極加風斬就包哂咁多樣屬性, 但要留意有D人既技會同某D屬性撞, 例如娜姐唔可以用冰, 用左會冇左石化, 呢個case就出 炎雷風斬 就4個樣就得(順便用下D 炎風 雷斬之類)

曹丕唔洗落天舞/天攻啦 裝下屬性 招C6已經好夠做 幾好玩吓 出完就跳走
得閒就出下C5冰鳩人

如果你想要最快過到嘅關 打第2章尾2個關 乜Q追隨龍少年乜乜柒柒個個
1隻主力 2隻三國武 開波用上馬開無雙直走去打boss間房 殺門將 開門 秒鳩雅典拿同趙子龍就完
最快可以 3X 4X秒完場

我自己用呢個方法+武將修行 已經輕鬆四十幾隻100lv

呢個幾正
其實主要係想佢快d出混沌關拎稀有石，lv反而冇乜所謂，lv升到夠加哂d動作就夠

渾沌用完招固有神術之後會係到飛
咁平時有冇得自己起飛

未用渾沌
三藏 X 三角都可以飛

幼年哪吒其實都幾勁
X 三角 衝落黎掃地即刻再跳再掃
無腦30lv掃死混沌

只有固有神技觸發飛行

斯巴達

打救曹操個關有5粒拎

5粒只夠升一把專武

但D專武好夕都好低攻...

一來專武上手度升爆後加既攻比普通多
二來主要傷害來源唔係靠攻擊力，係靠你d技
三來話哂都叫專武緊係用專武

專武個樣同三星一樣真係懶到痴線

一關五粒都唔少啦

其實要懶應該1/2/3星一樣 唔知暗榮個腦諗乜

我有一把升完勁過專武

打都費事 一樣樣

真係要刷既話係要刷比未升級專武多6攻既3星

呢張先岩sor

凱爾派後面應該係魚尾，光榮又俾兩隻腳佢

斯雷普尼爾應該係八腳馬，光榮又俾少四隻腳佢

想點

痴撚線d對話

整少幾個模型 又有錢收why not

仲有無天舞？

寧寧用小蘭發嬲把聲屌秀吉

開定po sin

[暗榮] 無雙Orochi 3 (5)

推埋